---
sidebar_position: 4
---

import {Rainbow} from '@site/src/components/Markers';

# Duha

<Rainbow/>


> 1. Posuvník rychlosti animace
> 2. Posuvník jasu
> 3. Seskupení vedené animací
> 4. Modifikátor řetězce animací (umožňuje animaci na úrovni jednotlivých pixelů)
> 5. Modifikátor náhodnosti animace (umožňuje maskování animace)

#### Žádné modifikátory
![rainbow](@site/resources/animations/rainbow.gif)

#### Zřetězený modifikátor
![rainbow-chained](@site/resources/animations/rainbow-chained.gif)

#### Náhodný modifikátor
![rainbow-randomized](@site/resources/animations/rainbow-randomized.gif)

#### Zřetězený + Náhodný modifikátor
![rainbow-chained-randomized](@site/resources/animations/rainbow-chained-randomized.gif)